巴打們會用香港邊2位名人去象徵以下兩位補習名師

1.欣師
2.比利 吳
而我就會用胡c fu去象徵欣師，誠仔就象徵比利吳
不服來辯

欣師=補習界faker